邊個kpop女星個胳肋底最好味？

momo?

😂

莊錠欣

無圖講咩都係假

你大把啦

南珠😍

有幾好味

?

mina

JOY
臭狐味好濃

有無d多毛嫁

想索下

？

IU

格甩底個吸引力係邊
想學下點欣賞

好白滑 想塞個頭埋去係咁磨係咁索

我都唔知 但係見到就有衝動走埋去起勢咁摸索

以為係iq題post

首先你要明白點靚既女仔，個腋下天然味都係帶臭
咁你就會覺得好特別

iu

學到野

Vagina armpit

識野

痴線好想攬住佢胳肋底係咁啜

直接奶啦重啜乜

徐腎

年紀大無咁好味啦

ching又post momo😂

佢個胳肋底出名正

我愛品嚐blackpink redvelvet腋下

邊個呀 唔講名都貼下圖啦

睇桜空momo仲好啦

唔係post多圖就正
iu只算不過不失

你地唔好搞到我少時就得
路過

minah啦

好想原隻小知恩俾佢個格肋底每吋肌膚緊緊貼住呀

已負皮
唔該大家幫手負皮

敏黨here

頂仲要跟啱埋個年齡次序

屌，笑左

上面留正皮者是豬

良美分個加拿大應該好正

幾大隻喎